集思廣益 如何令8月5罷工不淪為一日性嘉年華活動?

罷工一日半日，可能會成功，但對香港經濟其實無乜壓力

點樣引發更長期更頻頻既三罷先係問題

集思廣益

我知要罷工一日對好多港豬黎講都好難，佢地可能會覺得我都盡左力無返一日啦，聽日如常返工好了

呢種心態好危險，要宣傳8月5日係一連串癱瘓經濟運動既開始，而不是一日半日打飛機

正如今日塞鐵都一定陸續有黎

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

唔可以一日，要罷到佢跪低

推

罷完一日之後無人理, 未組織專業團隊自行成立獨立調查委員會囉
跟本無可能KEEP住罷.

推 認同唔可以只罷一日 但好怕班人一日覺得無用之後就放棄唔罷

唔好諗

先唔講 罷唔罷到

就算罷到
以香港人性格來講 一日都已經係奇蹟

連全港集體放一日假都做唔到
仲講咩長期罷工先
一步一步黎啦

又用蝗語 一次性交一年

岩岩開post想講
點解好似文宣到靜係唔返一日工咁

sorry

pish

18區集會、圍狗竇
放人、交待